如果另一半想移民 會一齊走？

另一半好想走 （未結婚，拍左3年）
已睇緊英國資料
佢好想我一齊去但我放唔低屋企人
又真係好撚驚無工做

大家會唔會走？

咁搞諗定分手都得

Real? 清

妖 我都愛陳健朗

你可以點搞？你唔係要人留係香港呢個痛苦地啊嘛？難道人地走到，你唔走都唔好阻人走，真係一世架

唔係你想點？永遠 long D?

可以考慮Long D 一世

樓主我同你情況一樣
但係自己想走對方唔想

有得走唔走

好視乎你本身想唔想走
我本身都放唔低屋企人，但男朋友想走
諗深一層，係香港真係唔適合有下一代
為咗下一代著想，自己都開始改變心態

放唔低屋企人

好多人都係呢d 情況